仆你個街 個新通知多鳩餘慢咁多

個通知慢成15min, admin做嘢ok?

推

Ok bb瞓未

十卜

笑 無人理 btw我都係

屌 而加先睇到

完全無通知既屌

而加先彈

慢成粒鐘 我屌

agger

整到咁完美仲點叫支那金主科水改善論壇